屌你老母臭閪

所以根本 當初仆街武漢就應該要即封
唔好比時間人走

好明顯就專登唔封啦屌

特登留10個鐘比人走
之後全部大逃亡
仆街